一人一張好有動感嘅靜態圖

衰鬼，唔好影啦

李小龍微笑.jpg

「識你老母呀」

愈望愈想笑

呢張係有聲